國際戰線行動: #Shout4HK (平野鈴子用廣東話講香港人加油 香港人反抗 五大訴求缺一不可 光復香港時代革命)

Help Hong Kong
6 hours ago ·

Let’s #Shout4HK !

Support HongKongers to fight for freedom and against totalitarianism. The 5 demands from the people are:

① Full withdrawal of Face Mask Ban under Emergency Regulation Ordinance
② Retraction of the “Riot” characterisation
③ Release of arrested protestors, especially the students and the wounded
④ Legal and independent investigation of the Hong Kong Police’s Brutality
⑤ Full democracy and universal suffrage for Hong Kong

𝟱 𝗱𝗲𝗺𝗮𝗻𝗱𝘀, 𝗡𝗢𝗧 𝗢𝗡𝗘 𝗟𝗘𝗦𝗦

#Shout4HK 【How?】
➊ Film your shout out
➋ Upload it to your social media account
➌ Tag 3 friends and spread the words

#StandwithHongKong
#FreeHongKong

Follow us:

#香港人加油 #HGYGY
#香港人反抗 #HGYFK
#五大訴求缺一不可 #5DSKK1BH
#光復香港時代革命 #GFHGSDKM

咁多位香港人,唔好多謝喇
同我Tag晒你識嘅日本人入嚟啦
要多D人#Shout4HK呀
要佢地拍片呀

唔喺FB就去下面Tag

Twitter:

IG:

香港人一齊努力集氣!

推

平野bb

快啲幫手推la

推推推推推推推推推推推推推推

香港人 加油

好有心

推推推推推推推推

推推推推推推

嘩屌 推
1020!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推
ありがとうございます

tui

推推推推推推推推推推推